城大要人。要人 要人

城大要人。 大家快d去。 狗想放左破壞民女學生。 想去糊椒。。。

屌冇撚用，當時應該開佢波啦
等d狗嚟基本上佢已經冇事

推

狗想出楜椒

要人